有無巴打/絲打26歲岩岩分手 好撚驚呢世都拍唔到拖 結唔到婚

26點我黎講已經係人生轉捩點
拍緊拖既都係拍左好耐
身邊既朋友好多都結哂婚有啲甚至生埋仔
對於我呢啲好想有家庭好想有小朋友既人黎講係好羨慕
做既工全部都係男人 身邊本身都無咩異性 有都已經拍緊拖好撚穩定
唉 我幾時先會再遇到個女仔岩我
利申：純粹叫下春咁

男人驚咩呀

其實大家都係咁講
如果我身邊朋友係多異性既/我係屬於容易識異性既
我唔會咁驚 但可惜既我唔係

男人老狗
都唔知你驚嘜9
點做大事呀

男人三十而立 為事業打拼好基本
你一事無成 叫雞你都冇錢啦

其實一個人仲好
結婚拍拖什麼的
冇乜意義
係咪都有機會散
係好彩遇到個岩既 你會遇到行到最尾
但亦有大把人都係一個人到最後
唔覺有幾需要驚
學下點令自己進步仲好啦
男人老狗日日諗兒女私情做乜

唔結婚有咩好怕?
我既人生唔止得結婚呢樣野要做
結婚只係個過程我又唔太care

我都係26歲 拍得兩次拖，仲要好短時間
一個月前散左

工作環境好多異性，但係係客人黎
盡量都唔想溝客

我就好隨緣既，所以以前間唔中會比d同事問我係唔係基既，但奈何社交圈子實在太細，唯有揾返多d朋友聚下舊

一切隨緣啦

有錢？靚仔？高大？幽默？
以上有其一不用太擔心

same here
上年被飛
好想嫁，但做個行冇異性

4樣揀3樣都仲可以
4選一，你太天真喇

你根據分析
有錢=cow 到99%女
高=cow到50%女
幽默=cow到50%女
靚仔=cow 到50%女
由此可見 有齊以上4點其中1點都唔怕無女

女人睇男人係用扣分制喎
少一樣就扣一截
淨係無錢就已經差少少KO
其餘是但一樣都扣50%
仲唔係4樣最多只可以無一樣？
咁當然，做得成大四喜嘅人係有嘅......

特別係外國 俾人飛左好難搵到個新既

嘩
乜原來係咁🤔
未拍過拖 唔太清楚😅

驚乜鬼 就黎27都未驚過

連登有好多大魔法師，佢地都未驚過

26對於我黎講都太後生
起碼27-28以上先最正
我21

26歲啱啱分手留名
其實好多年冇再拍拖
直到遇到佢之前己經好多年冇搵到個真係願意打開心窗比佢睇我嘅世界
而我又好想好想了解佢更多想走入佢世界嘅女仔
到咗26歲開始定想努力打拼只想同佢一齊生活
想搵更多嘅錢可以結婚嘅時後就分開咗

同樓主唔同嘅係，除咗覺得再冇機會識人之外
己經冇信心再投入一段感情
你話我廢我都要認

分開咗個幾月以為自己放低到，點知係一日比一日差
返工成日忍唔住跑入廁所或隔離座喊

咩事分開呀

利申25歲岩岩分

性格不合(？) 加 現實問題 (？) = 感覺淡咗，感情被磨滅咗 我唔係唔知個問題而唔改，而我係真係唔知個問題
然後嗌第一次交，第一次話我知佢諗法時
過咗冇耐就分咗
努力都冇得努力
開始覺得除咗錢冇嘢可以陪過世

巴打你又做咩分啊

我又係26歲啱啱分手
又係返工成日忍唔住跑入廁所喊

知道自己唔應該再係咁落去，但有時都係控制唔到自己
知自己想喊就入廁所喊飽佢，希望有日喊哂所有眼淚出黎之後再重生出發

大家都有d 唔滿意對方既地方
咁我又懶理冇乜改善..
因為咁樣佢就做d我覺得會損害大家既事
然後大吵一輪之後，就沒有然後了

依加想箍返佢都唔so 我啦